啱啱分手嘅同我入嚟

收皮啦，頹夠未呀
你當自己係韓劇男女主角呀？
唔撚鐘意你先同你講分手㗎姐
你仲嘥時間諗住佢做咩呀
聽日9點記得準時返工啦
大把嘢等住你忙呀

Smoke j再講

見到你個名等我smoke返hit先

眼紅館